［見報了］連登仔瘋狂開po吹捧莊思敏！！！

最近喺討論區入面就有位網民日日出PO講莊思敏，以往講親莊思敏啲po，好多都係恥笑居多同一大堆負皮，不過呢位網民對莊思敏嘅傾慕，真係令《壹》仔都感到動容!

兩個月前就有網民開po，佢更用敏敏去稱呼對方，話敏敏用心去工作，默默付出，但係香港觀眾就揮霍佢嘅青春，冇諗過點為佢付出。除此之外，佢仲話自己係13年一個晚上睇緊大台播出嘅《好心作怪》，當時莊思敏只係喺戲入面出現過幾次，扮演黃智雯嘅同事，竟然就咁令到呢位網民對佢一見傾心。

同時又同一眾巴打分享佢夢見莊思敏嘅狀況，仲話同人哋一齊騎馬行海邊，又讚佢係個完美女神，係撒旦創造出嚟折磨全世界嘅男人。一講到呢度，就令人諗起之前有保險套公司搵莊思敏做代言人，當時唔少網民都話佢一出場，完全係撲熄晒身上慾火，連套都用唔著。

46吋長腿女神

依家做傳媒都幾方便

上連登乜都搞掂哂

其實根本係佢自己黎

但嗰位巴打都有曲線吹捧簡淑兒

煙幕

#長腿協會